ViuTV 星期一至五晚 2030-2130 法外搜查 3

《法外搜查》（韓語：번외수사／番外搜査），為韓國OCN於2020年5月23日起播出的週末經典電視劇，由姜孝鎮導演與《失蹤的黑色M》李侑真編劇合作打造。此劇講述5個來自不同職業的人聚在一起合作，痛快且溫暖地處理未解決案件的故事。

此劇是OCN於2019年全新推出的「Dramatic Cinema」企劃之第三部作品，該項目會結合電影及電視劇，以製作電影的方式融合電視劇的高密度劇情，為的是打造優質類型劇。

推

我就用暴力畀你睇

你唔會老嘅

智英有份犯罪？

有啲恐怖

好慘

老母

大嬸

gg 智恩是咪要立flag

個仔

白癡仔識殺人

貞子咁

依句說話可以對應所有罵人廢老既年青人

屌 啲配樂

阿伯幫個仔頂罪？

好恐怖

睇緊鬼片咁

痴線

嚇死me了

少驚

個癡線仔幾大力喔

老母做咩唔睇住佢

個阿伯有份

個廢老

阿伯真係幫兇

巧恐怖

唉，10年後都係要死

屌

好廢嘅故事呀

今晚出咗幾多個印花

仆街，智英咁都要死

睇到毛管棟

3

原來呢套就快完

下套似魏大韓

又冇印花？

我老但唔廢，而廢老就真心又老又廢

女版

要搵食

唔知好唔好笑

你老木全集冇印花

好多廣告

開定po先啦

套野唔好笑mon po 都一定好笑

點冷靜呀屌

我最好笑 成個人生就是一個笑話

珍

真

大嬸好慘

老母巴

韓國d黑警廢到

呢套未播前都以為係笑片嚟

雪櫃

我而家先諗到法外搜查除咗係男主唔同警察查之外同埋係逍遙法外嘅意思

好似巨人咁
因為巨人之力而係重大危難中生還都只係多13年命其實巨人個設定都好sad

我都係一個笑話

個仆街牙伯

仆街阿伯

Cls個老豆

有nana

追個廢老有鬼用咩

男主天誅廢老全家啦

cls阿伯

會唔會出事

啱呀

巨人咪提啦

雪房av

踢開先 醒喎

以為一野車埋去添

飛踢

雙飛

但個造型好似麻麻

成名之作

你覺得爛尾？
其實結局算係咁

呢個唔好笑

唔好意思
我幾鍾意個尾

仆街，俾我實連人帶桶撞落條冚家産度啦

cls 入去屍櫃

以為走甩左

放佢入雪櫃又幾叻喔

扭斷佢條J

一隻一隻牙拔出嚟啦

黑暗組織

真係好矮

細碼

我淨係睇動畫但啲人屌到上天花板

仲未解繩

仲未解開

笑到仆街

呢4條友一齊都好中意派膠

男豬唔見咗

唔係因為急尿先咁講

瀨左

終於都忍唔到了

矮到

咁似大韓嘅

做狗都有學校

韓國有警察學院

依part係咪冇印花

政客係咁上下

得香港冇咋嘛

無

係咪仲未有印花

I mean個警察

有啊 毅進囉

人哋有警察大學 degree嚟
你估毅進仔咩

高班長就係警大first hon

垃圾廣告

條友好恐怖

根本係車太玄係凶手
一撚樣樣嘅

明顯係廢老教唆

我都想殊殊

黑警

where is 印花

阿伯堅到

屌你死黑警

金宣虎

搞到好似處長有份咁樣

男豬

黑警草草結案

白狗

仲未出印花

去啦，仲要人帶你咩

施sir

要靠第四權嘅力量

驚印花

去啦 個印花hold咁耐

我幫你掃囉

幫咗車太賢

死廢老即人間消失

真正嘅第四權

女主要出事

成集冇印花
Cls

又係死廢老

廢老又想殺人

廢老又要殺人

下個目標係女主

走甩咗十幾年嘅連環殺手點可能捉個智障交差

4碟

諗住鶴腦金書生

契大佬

老奉唔畀錢

髮型同個輪廓真係幾似

食霸王餐

鶴干支

女豬

屌 成集都冇

完咗都無印花

係咪無出過印花

留返比契

個個都儲印花嘅

係

結局編

話時話女主點睇都後生過嗰八婆導演啦

垃圾驚察比人捉

你冇儲咩

為左印花第一次睇韓劇屌你

不過又幾好睇

Edan

Lady Killa

冇 今日先知之幾晚上堂唔知咩事

Me too
不嬲唔玩依啲

因為今次有soundbear product

me 2

你有錢 有錢女 洗撚玩……

無限印花生啤公司

我好窮因為我抱住我唔會中獎嘅心態

15個就有50蚊哈根大師
依家仲有 唔洗搶／抽

原來係咁不過我都唔得閒玩我淨係睇到一個鐘

因為u rich

常願意 常願意

又虛假又事實

打壓新聞自由

真相追擊=前RTHK

馬東石真係入咗Marvel喎

大叔

真係去咗荷里活做大明星

大明星

變左喪屍

打壓言論自由，停播節目

香港is
行路都比狗拉

抹埋阿爺

企係度都要拉

jm9
人哋叫你劇透你真係劇透
連自己認認真真睇埋個結局都懶
我通常會建議佢哋棄

印花

差2個

人地差2個就準備搶生啤 你呢

呢隻生啤係咪大隻佬嚟

係屋企個窗度食花生都隨時拉鳩你呀

You jump I jump

女主要死了

我屌你，爭廿個

我哋特首係唔會殺人㗎

主角威能應該唔會死

聽到「我地特首係絕對唔會殺人既」

馬東石

做咩唔同陳蛇傾下先

個女主係邊個 係咪之前邊套劇見過

個廢老咪最可疑囉

咁大個核彈

偉大的show

唔會啦，又唔係附身

事旦噏都中

驅魔麵館

係咪利君雅vs李桂華

呢套冇乜愛情線 幾好

係wo係wo 偉大的show

呢個組織

佢做咩角色

又串啲狗

魏大韓女友。

女主

借個靚位放先星期三見

[ViuTV] [20:30-21:30] P牌女議員 女版魏大韓，召喚所有P牌同非P牌巴絲！

劇透係有種魔力
尤其巨人呢啲由頭伏筆到尾既故仔

今日先第二個

私了

係喎

麵館佢客串咋喎

好似都係節目監製

今次個樣好似殘左啲

Sketch女主角

髮型問題啦
公仔麵頭

我最近睇完嚟

神獸

我愛

其實點解ViuTV會變左黃絲電視台?

點解班甩皮甩骨來來去去都係嗰三幅被

死黑警

好似肥左啲

專心望印花算啦

洗撚理佢哋咩

唔緊要，班人分唔到咩叫有良心

陣sir，呢雲我就撐你啦

teddy

相信陣蛇

唔計良唔良心啦 好睇過你tvb咪睇viu lo

都泰奇好恐怖

咁易俾出面街既人望到入去

變態到

痴線佬

無線電視老人台，創新要得到上頭同意
好多嘢又唔敢拍，又要諗方法媚共
最後出到來咪無創意無思想嘅垃圾節目囉
俾廢老睇就啱啦

竟然有漢字
間嘢嘅歷史應該幾悠久

我以為後製

殺老婆

個老婆好可疑

病嬌

me is病嬌

me is 傲嬌

好似齊木個爺爺咁？

淨係對雪糕有興趣

要比人捉啦

畀人伏

me is 阿嬌

屌
嚇撚死

冇哂啦喎

男主

嘩屌，阿婆先係Boss

咁快

無腳既啊婆？

渣架陣蛇

灶君救人未

嗰兩公婆同弱智仔一齊犯案啦應該

起雞皮

cls 今日03分出印花

張被係戰利品

個阿婆先係大佬

老目

用受害者啲衫做百家被真係cls

個老婆 wtf

cls

今次仆街了

所以話廢老信唔過

個阿婆先係真兇

cls全家

估唔到幾好睇

呢個反轉真係cls

cls
呢套野好不安

呢啲真係要天誅

好暴走

好變態

唔算啦 都叫幾make sense

阿婆癲到

兩個廢老

條女咁都唔冧返佢兩個轉頭

醃泡菜咩

醃泡菜

cut 到條女我都唔知佢點死法

泡菜

串番轉頭

男主伏左佢兩個十年，點知俾人伏返轉頭

警車聆聲

唔追左個犯先

冇人包抄

笑左 以為放火 bbp先走

差啲殺人，啲警察應該直接開槍啦

炸雞特攻隊

個女廢老隻腳真係有事

一個人追死硬

事實係電視台呢啲要靠政府發牌既entity黃極有個譜
何況甩皮甩骨自己都唔敢公開宣傳港獨理念，叫個要靠政府發牌既機構講？

作為一個獨派我都好憎隨風起舞既黃絲，我都好憎專門捉鬼既黃絲同黃絲kol，我都好憎意淫李嘉誠係黃既黃絲，但係呢班甩皮甩骨真係撐唔落
又再講係viu從來都唔係以「黃」自居，與之相比其實垃場蘋果呢啲「黃媒」更加乞人憎

呢套野笑到cls

黑警要攞彩了

依兩夫妻仲變態過阿兜同薄荷糖

點解可以得1個黑警追到去

界刀一野插落條頸度

臨尾去哥哥致敬

仆街署長係咪有份

薄荷糖on99架喎
冇得比

pin this la
嗰班人真係覆佢都嘥鳩氣

女版韓大韓

啲黑警係咁上下啦 一啲都唔出奇

咁阿兜暫時都無人超越到

單案咁大，破到實升到cls，咁都唔幫陳sir

今日出咗幾多個印花

日日都提我地無忘初心

Viutv 肯俾好多黃到無野撈嘅藝人出場機會已經好好啦仲想點撚樣

唔該

呢隻狗一定有份

自導自演

個上司好可疑

因為我都有份殺

署長

名副其實法外搜查

下
仆街狗

呢個情節好熟口面

條仆街好撚串

打稻草人、endorse政權論、散播犬儒同扮極端捉人雙重標準
來來去去都係呢幾招
就算覺得黃絲幾on9，我都永遠唔會群埋班甩皮甩骨

重犯都唔跟緊d

721

佢宜家咪破左lo 急急腳close file呀ma
都'完左'仲點解仲要曬時間再查

同薄荷糖隻狗一鳩樣

遲到 又咩都睇唔到
唔調查
就咁走佬

所以我對政府搞鳩港台都無乜感受
港台一日仲幫住大家，一日仲會幫大家出口氣，就會係傳媒版既「法治未死，有險可守」，然後大眾既目標只會係維護「被恩准既自由」，而唔會係真正既自由民權運動

香港實在太多「家明」

換到生啤了

衰人

+1

生啤燈應該唔洗咁chur

羨慕

你而家有幾多個印花呀

點解可以咁快

6個

cls劇情，咁都可以結婚

媽媽，孤兒院，約定的夢幻島

Full combo咪換到

呢套戲有啲似the voice

so sad……
我建議你換口罩可能實際啲

一日有幾多個印花㗎
我前日先開始

好似

原來真仔先係陪跑部長

淨係睇到紅色分唔到黃藍

分唔到藍同黃

殺開有條癮

咁多奇怪事都仲留喺度做

淨係見到紅

邊個叫工具咁慘

得返一集，收尾會唔會好趕

頂，導演講句野攪到我差d噴水

d院友睇黎變哂依兩夫妻嘅打手

痴撚線個阿婆老到行唔郁仲諗住炸鳩人

攬炒既野

因為我係淨係睇動畫

呢套好撚痴線

見到血興奮係咩撚設定

開始暴走

屌咪呀 呢個case好撚正

有啲萌

Teddy嗰2條o靚呢

bgm jm9

我要同teddy一組，一定最安全

冇啦啦派膠

屌，teddy咁失策

團滅

做乜鳩唔帶電筒

法醫好on9

5-2

1個on9
2個on99

我哋唔會擔心你

我地唔會擔心你

比你想像更有耐性

加油

嗌加油係jm9

冷氣軍師feel

返校咁撚樣

一條友真心危險

嗰兩條友

so gay

痴撚線 定到

chill到

屌 笑撚死
I hate蜈蚣

諗起希望在明天個廣告

帶去媽媽度

收養咁多痴線仔

媽媽
夢幻島

做好準備畀人帶走

冇印花

下套好似正到痴線

係咪好口碑？

已準備好po

唔知
但我好鍾意政治題材嘅喜劇

行癡筋搞笑路線，好似係

大韓同檢察官內戰正

屌 冇曬藍色成人口罩

阿婆咁好餸

香港冇可能再出到呢啲題材嘅劇集

好多嘢食

入去做乜要閂埋門

癲到

洗曬腦

.......邪教

cls……
孤兒特別易洗腦

換咗1藍1白，仲諗住換多個

咁似中蟈嘅。。。

Cls

狗咩屌

成手油摸人個頭

真係團滅

好似約定的夢幻島咁

一獲熟

個女廢老恰埋d殘疾人士

全部奶曬野

冇睇幾集 個阿婆咩料

等teddy來到就知錯

但艾瑪有反抗

仲有Teddy同法醫

有啲好笑

Last boss黎

咪一齊奶咗

呢度無艾瑪

我有貧血
所以唔會流好多血

有貧血

teddy應該扮比人捉出黎救場

兩條廢老健步如飛

仲以為補鞋佬先係last boss添 補鞋佬係佢條

廢老殺人事件

萬惡嘅金錢

第一個印花

兩條廢老啲演技好到

口罩都冇哂啦喎……

我撤回

抽獎囉

好似痴線佬 好正

無埋生啤公仔

又要teddy爸爸打救

換卡撒天嬌應該都仲有機

喪屍片咁

哇 落閘放狗！！

抽獎

變左walking dead

喪屍 媽媽，媽媽

我都想講

唔好打沉我士氣啦

嘩屌，咁撚多喪屍嘅

喪屍

食乜鳩豬手

食豬手

9up拖時間

陪跑專員

我估佢會食pizza錯左

笑死我

呢套玩膠玩到極致

話唔定中跑車呢

換到公仔未

阿伯立即變臉

啱啊 一定中

冇車牌

媽媽點解指使人殺人？

套現

享樂殺人狂

我分身miss幾個印花
咁落去燈同牌都無機

我係陪跑部長丫屌

好慘啊，次次都係

gg……
88了卓偵探

咁少事都打格

卓仔

幾多個

oh no

係咪道具

頂 Teddy到未呀！！！

睇錯水炮車
艾撚：「細良，你坐低呀」

你當佢紙呀

後面條屍又無打

女主都幾癲下

條女唔怕比佢面仲嘈

咁撚串

沒錯，佢地真是癡線嫁

仲要一下就咁深

我知錯喇

而家知錯

轉移視線呀嘛

等側寫師講嘢嘛
兩條友係度9up

莫講話跑車水炮車
象棋嗰隻車我都冇呀

有名你叫轟炸機

最恐怖係個阿婆

唔會最後一集大屠殺掛

遲咗上水

邊個話有車牌先可以有車？
賣咗佢又得
請司機又得

生啤燈要加油呀

附身
冚劇產

交你手上隻生啤出來就原諒你

藍巴好似冇玩開

爭得仲多

我覺得係做戲扮死

應該冇乜對手啦

點錯相

而家仲未儲夠50個

那有錢請司機

又黎

想要吸塵機

梗係賣咗佢 養車都好晒錢

吸塵機更加冇對手啦

老母巴，我地會盡快換哂80樓下d野，部冷氣機就交俾你喇

陳蛇咁抽得？

成班喪屍咁

Teddy

來啦

得2個名額

有出60個咁多

Teddy遲到

館長出場

又遲到

不嬲都抽得喎，之前吊打鬼哥

追跡者

換唔到咪換冷氣機囉

成日冇飽飯食 啲仔女點會有力打

想死捱多幾刀先啦

預左係teddy救場架啦

好似屍殺列車

成班無腦巨人咁

咁就賣咗佢啦，我抵諗啲10萬收咗佢

兩個廢老點解養到咁多人？
係咪偷左政府d資助

驚冇

我無玩開

有冇咁多呀

點解呢套成日100p

痴撚線

咁撚多人

喪屍咁

通常廢老都有錢

好好奇冷氣機 吸塵機係咪要一個都唔可以miss先有機

喪屍兵團

cls點養咁多

真係好多

佢哋係咪吉克嚟

黑到睇唔到

佢2個會唔會互片

一定係啦

玩你滷味

個室長比佢地殺左，即是d錢比依兩條友虧空哂

中咗先講啦屌

兩條友自殺

準備相愛相殺

果d實大把精明師奶望實

又自殺

兩公婆末日了

下 點解

邊落到手

好撚癲

唔想坐監掛

做乜鬼

以為愛

便宜左佢

我有車牌，你俾架跑車我揸既話你出返minimum wage俾我得啦

Miss一個就炒緊

我認我係c9

女人真係手辣

所以就自己死先

個阿婆病態

係咪真人真事嚟

阿婆癲啲落咗

-0-0

阿婆最癡線

咁易比你兩條友死

cls劇情

做男人做到咁廢

本身都係阿婆殺人先

屌你

鬼片嚟

個阿婆真係做得好癲

阿婆深明猶豫就會敗北

點解會放黃金時段
bb仔點睇

女人真係唔得罪得㗎

救佢把撚咩，做低個阿婆先啦

導演好波

點會為咗救個阿伯完全唔自保？

導演

c9時間成本係零

呢套嘢真係好嘔心

女主咁撚大力

不如女主做警察算啦

邪教黎
韓國真係cls

死老野

要拍真相追擊

teddy做左教主

仲未去醫院

好大批良粉

teddy教

Teddy教主

大型邪教現場

你地比個死老野洗腦
仲要洗左幾十年

Teddy係邪教

全部帶返酒吧？

大家一齊來_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _啊！

阿婆得嗰1HP導演你咁大力鋤落去

屌你個阿伯咁都唔死

有嗰班人著數呀

個阿伯對阿婆係真愛嚟

全員

又嚟post

呢頭𠝹完頸，果頭就可以行得返
仲勁過車恩彩

有冇咁型呀

屌 又要打橫企

佢d仔女餐餐食飯盒

幾型喎

濕左

屌你流咁多血都行到出黎

重新出發

主角光環大曬

一字排開

屌
偵探要自己行

阿伯俾人𠝹完頸，仲可以自己行？

隻狗

收番

狗

哪兒來的狗

屌你
有隻狗衝出黎

一定係咁先型架啦

CCTVB個種BBQ結局咁

以為有隻熊走出嚟

點解韓劇好似成日都有呀叔做男主

佢哋都係行攪笑路線

唔記得咗車恩彩咩劇情？

tvb邊出到頭先個阿婆咁癲嘅兇手

𠝹頸之後無耐繼續返工

隔離台都仲搵緊歐陽震華做主角啦

好撚恐怖其實

個署長收皮未

組長條粉皮

同埋傻組長心口中彈只係擦傷

講緊個殺人犯呀伯啵

咪係 明明仲ban9陳蛇

我指頭先班主角行出黎個時啫
雖然之後有隻狗跑出

佢有得升未

壞人總係特別長命

條仆街搵緊窿捐

知我咩料啦

咪就係。仲要大動脈

男主同193一樣咁串
知佢咩料啦

捐入個箱度啦

個阿婆傷殘咁款拎刀都冇力界唔深

車太鉉都係45歲姐

民主國家先有公義得到彰顯嘅一日

以為你講卓生

金師傅2

tvb:係後生仔

Here's Johnny

我的野蠻女友

真係恭喜佢

屌你
仲有呀嬸做女主角

我諗睇得tvb既都係呀耆齡王啲同路人

有分2種,一種係劇情向就會搵呀叔,一種係明星做,所以睇韓劇搵D呀叔做既,劇情會好D

水平線睇你哋細個粒塵

好似係幫個病人家屬頂一刀

可能以前睇野蠻女友仲係好細個
感覺上佢已經係阿叔

怪物

ocn就算搞笑劇,d兇手都咁變態，仲單單案都死人

巴打應該有番咁上下年紀
我的野蠻女友都識

痾篤屎先，sound bear咪出嚟住

估唔到原來930果套都係on9片黎

45歲(後生）

二次人生好似幾正

一出黎就比人炸左

通常啲所謂搞笑戲諗真啲其實我多悲傷／黑暗位

歐陽震華60歲
車太鉉45歲都唔係好老啦

太陽的後裔,係勁多沙塵既情況下做手術都係咁啦

韓國都好黑暗的

金cfu

可以做後生仔傾下計

rain個齣?我覺得麻麻

孔劉係邊種

你唔好話
健吾不知幾enjoy睇呀

佢講緊電影

90後正常都識架喎

黎緊強尼有份套電影

岩岩廣告套港產片

個院長成日想引金師傅注意

港產新戲呀

咁先好
點都好過揾啲「靚」到離唒地嘅「靚仔」

Viutv 奪命習作

好多人覺得佢靚仔

我不行

我哋係永遠咁黑暗

韓國四大公共財產

咪即係辰叔

又炸雞廣告

有全尼

真係館長咁款

01年架喎
我都係幾年前翻睇全智賢作品先識

鄭teddy

點解又係一個on9仔

靚仔喎
我都鐘意佢 個人好正氣

好萌

佢同李棟旭比真係高下立見 佢邊忽靚仔

李棟旭真係型好多

你想講車銀優？

但好出名嘛

傳說的拳頭

哇 講英文

卓元啲英文幾好喎

鬼怪

韓國福爾摩斯

ff咋

d英文都幾好

補習

半年左右前先再睇完

夾兩舊

有佬味
成熟嘅大叔

呃細路錢

又賣汁

然後香港既9upper叫你五大訴求5樣袋兩樣就算

你當白飯流㗎

車銀優我都麻麻

大叔好正喔

唔好寫小說

個樣好膠

咁cctvb圍埋一齊BBQ吹水結局

又係個個都痴線佬

其實半年前我先睇第一次冇想像中咁好睇

執錢？

跟得李光洙多李善彬越嚟越痴線

睇睇下棄咗 少悶

唔痴線點一齊做嘢

但好撚好笑

編劇take咗啲乜

李棟旭真係正 難得白得嚟都仲咁型

佢兩個真係好襯

佢實寫緊辭典

我睇左2次 大叔

可能因為我唔鐘意咁佬味

真係架？

豪賢編劇嘛

有冇人有睇WWW
有一幕鏡頭好鬼似鬼怪

係 但聽講佢好似真係冇整容但我覺得好唔自然所以麻麻但第一眼係靚仔嘅但咁襟睇

i mean 萬綺雯

男主都有朵

睇契契自以為溝女個part就知係on9啦

CLS

小姐：你隻腳妹下妹下，無事嗎

啲戲好屎

唔係要出動完場呀

條八婆tvb出事明明有抽一份水
但又眾人皆醉話笑屌tvb

出動end

oh can you feel~

會出第二季？

BBQ出動

門口有d咩？miss左

幾好睇喎

韓劇依家好興留個尾先 但呢套難d

bbq加出動end

出動

仲要走去193 fb嗰度抽水

bbq

一話逃獄就成班走出去，但去得邊？

聽講連cool牙都冇先屈機

出動end嘅野

下套笑片

[ViuTV] [20:30-21:30] P牌女議員 女版魏大韓，召喚所有P牌同非P牌巴絲！

最近個套女神降臨好咗啲
但同一線比仲差好遠

睇嚟我真係好out，乜都唔知咁

Dr K拍未

唔知好過知呀呢啲嘢

聽live講,豪哥遲下應該仲有得出

ID是江南美人啲戲屎到不得了……

193串tvb喎 串過馬撚勁好笑

講完孔劉就有佢同朴寶劍套戲廣告

健吾質素太低，廢事follow佢
低既程度拍得住啲黃絲

33其實好小用fb